外資入股支那金融業係咪接火棒

外資入股支那金融業係咪接火棒，唔驚蝕錢？

全世界都知中國賺錢，但又唔比外面入股，老美就係想入股一齊賺

美資用財技推高地價股價，引你地中國人接貨，跟著散水

我都想賺錢
未試過賺錢